msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Product Recommendation System 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-13 15:10+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-01 00:00+0000\n"
"Last-Translator: Mohammad Nasser Haji Hashemabad <info@mohammadnasser.com>\n"
"Language-Team: Chinese <info@mohammadnasser.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: includes/class-product-form.php:64
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:127
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:88
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:140
#: includes/class-product-recommendation.php:631
#, fuzzy
msgid "What type of product are you looking for?"
msgstr "您想要什么类型的产品？"

#: includes/class-product-form.php:67
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:130
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:91
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:143
#: includes/class-product-recommendation.php:634
msgid "Clothing"
msgstr "服装"

#: includes/class-product-form.php:68
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:131
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:92
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:144
#: includes/class-product-recommendation.php:635
#, fuzzy
msgid "Digital Accessories"
msgstr "数码电子"

#: includes/class-product-form.php:69
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:132
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:93
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:145
#: includes/class-product-recommendation.php:636
msgid "Home Appliances"
msgstr "家用电器"

#: includes/class-product-form.php:70
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:133
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:94
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:146
#: includes/class-product-recommendation.php:637
msgid "Beauty & Health"
msgstr "美容健康"

#: includes/class-product-form.php:71
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:134
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:95
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:147
#: includes/class-product-recommendation.php:638
msgid "Books"
msgstr "书籍"

#: includes/class-product-form.php:72
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:135
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:96
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:148
#: includes/class-product-recommendation.php:639
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: includes/class-product-form.php:76
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:139
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:100
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:152
#: includes/class-product-recommendation.php:643
#, fuzzy
msgid "What is your preferred price range?"
msgstr "您的价格范围是多少？"

#: includes/class-product-form.php:79
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:142
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:103
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:155
#: includes/class-product-recommendation.php:646
msgid "Less than 500 thousand Tomans"
msgstr "低于500元"

#: includes/class-product-form.php:80
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:143
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:104
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:156
#: includes/class-product-recommendation.php:647
msgid "500 thousand to 2 million Tomans"
msgstr "500元到2000元"

#: includes/class-product-form.php:81
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:144
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:105
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:157
#: includes/class-product-recommendation.php:648
msgid "More than 2 million Tomans"
msgstr "高于2000元"

#: includes/class-product-form.php:85
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:148
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:109
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:161
#: includes/class-product-recommendation.php:652
msgid "Who is this product for?"
msgstr "这个产品是为谁准备的？"

#: includes/class-product-form.php:88
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:151
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:112
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:164
#: includes/class-product-recommendation.php:655
msgid "Myself"
msgstr "我自己"

#: includes/class-product-form.php:89
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:152
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:113
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:165
#: includes/class-product-recommendation.php:656
#, fuzzy
msgid "Family members"
msgstr "家庭成员"

#: includes/class-product-form.php:90
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:153
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:114
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:166
#: includes/class-product-recommendation.php:657
#, fuzzy
msgid "Gift for friend"
msgstr "朋友礼物"

#: includes/class-product-form.php:91
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:154
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:115
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:167
#: includes/class-product-recommendation.php:658
msgid "Child"
msgstr "儿童"

#: includes/class-product-form.php:92
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:155
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:116
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:168
#: includes/class-product-recommendation.php:659
msgid "Teenager"
msgstr "青少年"

#: includes/class-product-form.php:93
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:156
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:117
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:169
#: includes/class-product-recommendation.php:660
msgid "Adult"
msgstr "成人"

#: includes/class-product-form.php:97
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:160
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:121
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:173
#: includes/class-product-recommendation.php:664
msgid "What style and color do you prefer?"
msgstr "您喜欢什么风格和颜色？"

#: includes/class-product-form.php:100
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:163
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:124
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:176
#: includes/class-product-recommendation.php:667
#, fuzzy
msgid "Light colors"
msgstr "浅色"

#: includes/class-product-form.php:101
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:164
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:125
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:177
#: includes/class-product-recommendation.php:668
#, fuzzy
msgid "Dark colors"
msgstr "深色"

#: includes/class-product-form.php:102
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:165
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:126
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:178
#: includes/class-product-recommendation.php:669
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: includes/class-product-form.php:103
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:166
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:127
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:179
#: includes/class-product-recommendation.php:670
msgid "Modern"
msgstr "现代"

#: includes/class-product-form.php:104
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:167
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:128
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:180
#: includes/class-product-recommendation.php:671
#, fuzzy
msgid "Sporty"
msgstr "运动"

#: includes/class-product-form.php:108
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:171
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:132
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:184
#: includes/class-product-recommendation.php:675
#, fuzzy
msgid "What is this product for?"
msgstr "这个产品是为谁准备的？"

#: includes/class-product-form.php:111
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:174
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:135
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:187
#: includes/class-product-recommendation.php:678
#, fuzzy
msgid "Daily use"
msgstr "日常使用"

#: includes/class-product-form.php:112
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:175
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:136
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:188
#: includes/class-product-recommendation.php:679
msgid "Party"
msgstr "聚会"

#: includes/class-product-form.php:113
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:176
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:137
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:189
#: includes/class-product-recommendation.php:680
#, fuzzy
msgid "Workplace"
msgstr "工作"

#: includes/class-product-form.php:114
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:177
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:138
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:190
#: includes/class-product-recommendation.php:681
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#: includes/class-product-form.php:115
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:178
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:139
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:191
#: includes/class-product-recommendation.php:682
#, fuzzy
msgid "Sports"
msgstr "运动"

#: includes/class-product-form.php:119
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:182
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:143
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:195
#: includes/class-product-recommendation.php:686
msgid "What special feature are you looking for?"
msgstr "您在寻找什么特殊功能？"

#: includes/class-product-form.php:122
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:185
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:146
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:198
#: includes/class-product-recommendation.php:689
msgid "High build quality"
msgstr ""

#: includes/class-product-form.php:123
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:186
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:147
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:199
#: includes/class-product-recommendation.php:690
#, fuzzy
msgid "Reputable brand"
msgstr "知名品牌"

#: includes/class-product-form.php:124
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:187
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:148
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:200
#: includes/class-product-recommendation.php:691
#, fuzzy
msgid "Low energy consumption"
msgstr "低能耗"

#: includes/class-product-form.php:125
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:188
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:149
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:201
#: includes/class-product-recommendation.php:692
#, fuzzy
msgid "Portability"
msgstr "便携"

#: includes/class-product-form.php:126
#: includes/class-product-recommendation-activator.php:189
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:150
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:202
#: includes/class-product-recommendation.php:693
msgid "Multi-functionality"
msgstr ""

#: includes/class-product-form.php:276
msgid ""
"No options defined for this question. Please add options from WooCommerce "
"attributes or plugin settings."
msgstr ""

#: includes/class-product-form.php:285
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:279
#: includes/class-product-recommendation.php:471
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: includes/class-product-form.php:288
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:280
#: includes/class-product-recommendation.php:472
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: includes/class-product-form.php:290
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:281
#: includes/class-product-recommendation.php:473
#, fuzzy
msgid "Get Recommendations"
msgstr "产品推荐系统"

#: includes/class-product-form.php:377
#, fuzzy
msgid "Recommended products for you:"
msgstr "推荐产品"

#: includes/class-product-form.php:425
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:192
#: includes/class-product-recommendation.php:209
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: includes/class-product-form.php:426
#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:193
#: includes/class-product-recommendation.php:210
msgid "Add to Cart"
msgstr "添加到购物车"

#: includes/class-product-recommendation-activator.php:208
msgid "Product Category"
msgstr "产品类别"

#: includes/class-product-recommendation-activator.php:209
msgid "Price Range"
msgstr "价格范围"

#: includes/class-product-recommendation-activator.php:210
#, fuzzy
msgid "Product Target"
msgstr "产品类别"

#: includes/class-product-recommendation-activator.php:211
msgid "Style and Color"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-activator.php:212
#, fuzzy
msgid "Product Usage"
msgstr "产品类别"

#: includes/class-product-recommendation-activator.php:213
msgid "Special Feature"
msgstr "特殊功能"

#: includes/class-product-recommendation-ajax.php:59
#: includes/class-product-recommendation-ajax.php:125
#: includes/class-product-recommendation-ajax.php:217
msgid "This is a sample product"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-ajax.php:59
#: includes/class-product-recommendation-ajax.php:217
msgid "Please add real products to the store."
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-ajax.php:62
#: includes/class-product-recommendation-ajax.php:76
#: includes/class-product-recommendation-ajax.php:220
#: includes/class-product-recommendation-ajax.php:234
msgid "Contact for price"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-ajax.php:102
msgid "Error processing request:"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-ajax.php:124
#, fuzzy
msgid "Sample Product"
msgstr "保存产品"

#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:189
#: includes/class-product-recommendation.php:206
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:190
#: includes/class-product-recommendation.php:207
msgid "An error occurred. Please try again."
msgstr "发生错误。请重试。"

#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:191
#: includes/class-product-recommendation.php:208
#: includes/class-product-recommendation.php:510
msgid "No products found matching your criteria."
msgstr "未找到符合您条件的产品。"

#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:207
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:273
#: includes/class-product-recommendation.php:399
#, fuzzy
msgid "Product Recommendation"
msgstr "产品推荐系统"

#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:208
#: includes/class-product-recommendation.php:400
msgid ""
"Please answer a few short questions so we can recommend the right product "
"for you"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:226
#: includes/class-product-recommendation.php:418
#, fuzzy
msgid "Category"
msgstr "产品类别"

#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:229
#: includes/class-product-recommendation.php:421
#, fuzzy
msgid "Price"
msgstr "价格范围"

#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:232
#: includes/class-product-recommendation.php:424
msgid "Target"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:235
#: includes/class-product-recommendation.php:427
msgid "Style"
msgstr "风格"

#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:238
#: includes/class-product-recommendation.php:430
msgid "Usage"
msgstr "用途"

#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:241
#: includes/class-product-recommendation.php:433
#, fuzzy
msgid "Feature"
msgstr "特殊功能"

#: includes/class-product-recommendation-frontend.php:288
#: includes/class-product-recommendation.php:480
#, fuzzy
msgid "Processing..."
msgstr "加载中..."

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:241
#, fuzzy
msgid ""
"Plugin feature management is only done through this page. Plugin-related "
"links have been removed from other dashboard sections."
msgstr ""
"插件功能管理仅可通过此页面进行。与插件相关的链接已从其他仪表板部分中移除。"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:246
msgid ""
"Plugin default language has been updated to match the current WordPress "
"language."
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:275
#: includes/class-product-recommendation.php:238
#: includes/class-product-recommendation.php:239
msgid "Guide"
msgstr "指南"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:276
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:277
msgid "Base Questions"
msgstr "基础问题"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:278
msgid "Plugin Features"
msgstr "插件功能"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:279
msgid "Language Support"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:283
msgid "Complete Guide to Using the Product Recommendation Plugin"
msgstr "产品推荐插件完整使用指南"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:285
msgid "Step 1: Configure Base Questions"
msgstr "步骤1：配置基础问题"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:287
msgid "Go to the Base Questions tab"
msgstr "转到基础问题选项卡"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:288
msgid ""
"Review the default questions (product category, price range, target "
"audience, style, usage, special feature)"
msgstr "查看默认问题（产品类别、价格范围、目标受众、风格、用途、特殊功能）"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:289
msgid "Edit question titles if needed"
msgstr "如有需要，编辑问题标题"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:290
msgid ""
"Enter options for each question in the relevant section (one option per line)"
msgstr "在相关部分为每个问题输入选项（每行一个选项）"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:291
msgid "To add a new question, use the 'Add New Question' section"
msgstr "要添加新问题，请使用'添加新问题'部分"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:292
msgid "Click the Save Base Questions button"
msgstr "点击保存基础问题按钮"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:295
msgid "Step 2: Customize Form Appearance"
msgstr "步骤2：自定义表单外观"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:297
msgid "Go to the General Settings tab"
msgstr "转到常规设置选项卡"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:298
msgid "Check that the plugin is enabled (should be checked)"
msgstr "检查插件是否已启用（应该已勾选）"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:299
msgid "Enter a custom message if needed"
msgstr "如有需要，输入自定义消息"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:300
msgid "Set the primary plugin color (example: #8c0101)"
msgstr "设置插件主色调（示例：#8c0101）"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:301
msgid "Choose the form font color (example: #fff for white)"
msgstr "选择表单字体颜色（示例：#fff表示白色）"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:302
msgid "Set button colors and button text colors"
msgstr "设置按钮颜色和按钮文字颜色"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:303
msgid "Click the Save General Settings button"
msgstr "点击保存常规设置按钮"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:306
msgid "Step 3: Manage Product Characteristics"
msgstr "步骤3：管理产品特征"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:308
msgid "Go to the Plugin Features tab"
msgstr "转到插件功能选项卡"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:309
msgid "View the list of all available characteristics"
msgstr "查看所有可用特征列表"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:310
msgid "For each characteristic, review the available options"
msgstr "对于每个特征，查看可用选项"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:311
msgid "Add new options if needed"
msgstr "如有需要，添加新选项"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:312
msgid "Remove unnecessary options"
msgstr "移除不必要的选项"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:313
msgid "Or use separate submenus to manage each characteristic:"
msgstr "或使用单独的子菜单管理每个特征："

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:315
#, fuzzy
msgid "Product Characteristics:"
msgstr "产品特征"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:315
#, fuzzy
msgid "to define different product characteristics"
msgstr "产品特征：定义不同的产品特征"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:316
msgid "Suitable For:"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:316
#, fuzzy
msgid "to define occasions"
msgstr "适用场合：定义场合"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:317
msgid "Suitable Season:"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:317
#, fuzzy
msgid "to define suitable seasons"
msgstr "适用季节：定义适用季节"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:318
msgid "Gender:"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:318
#, fuzzy
msgid "to define suitable gender"
msgstr "性别：定义适用性别"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:319
msgid "Quality:"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:319
#, fuzzy
msgid "to define quality levels"
msgstr "质量：定义质量等级"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:320
#, fuzzy
msgid "Usage:"
msgstr "用途"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:320
#, fuzzy
msgid "to define different usages"
msgstr "用途：定义不同用途"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:325
msgid "Step 4: Configure Products"
msgstr "步骤4：配置产品"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:327
msgid "Go to Products > All Products"
msgstr "转到产品 > 所有产品"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:328
msgid "Click on the desired product to edit it"
msgstr "点击所需产品进行编辑"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:329
msgid ""
"In the Product Characteristics section (located at the bottom of the product "
"page):"
msgstr "在产品特征部分（位于产品页面底部）："

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:330
msgid "For each base question, select the appropriate option:"
msgstr "对于每个基础问题，选择适当的选项："

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:332
msgid ""
"Product Category: Clothing, Digital Accessories, Home Appliances, Beauty & "
"Health, Books, Other"
msgstr "产品类别：服装、数码配件、家用电器、美容健康、书籍、其他"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:333
msgid ""
"Price Range: Less than 500 thousand Tomans, 500 thousand to 2 million "
"Tomans, More than 2 million Tomans"
msgstr "价格范围：低于500元，500元到2000元，高于2000元"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:334
msgid ""
"Target Audience: Myself, Family members, Gift for friend, Child, Teenager, "
"Adult"
msgstr "目标受众：我自己、家庭成员、朋友礼物、儿童、青少年、成人"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:335
msgid "Style: Bright colors, Dark colors, Classic, Modern, Sporty"
msgstr "风格：亮色、暗色、经典、现代、运动"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:336
msgid "Usage: Daily use, Party, Workplace, Travel, Sports"
msgstr "用途：日常使用、聚会、工作场所、旅行、运动"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:337
msgid ""
"Special Feature: High build quality, Reputable brand, Low energy "
"consumption, Portable, Multi-functional"
msgstr "特殊功能：高质量制造、知名品牌、低能耗、便携、多功能"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:340
msgid ""
"Also configure other product characteristics (features, occasions, seasons, "
"etc.)"
msgstr "同时配置其他产品特征（功能、场合、季节等）"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:341
msgid "Save the product"
msgstr "保存产品"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:342
msgid "Repeat this process for all products you want to display in the form"
msgstr "对您想在表单中显示的所有产品重复此过程"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:345
msgid "Step 5: Place the Form on Your Site"
msgstr "步骤5：在您的网站上放置表单"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:347
msgid "Go to Pages > Add New Page"
msgstr "转到页面 > 添加新页面"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:348
msgid "Enter the page title (example: Product Recommendation)"
msgstr "输入页面标题（示例：产品推荐）"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:349
msgid "In the page content, place the following shortcode:"
msgstr "在页面内容中，放置以下短代码："

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:351
msgid "Publish the page"
msgstr "发布页面"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:352
msgid ""
"Or place the same shortcode in any other page or post where you want the "
"form to appear"
msgstr "或在您希望表单出现的任何其他页面或文章中放置相同的短代码"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:355
msgid "Step 6: Test Functionality"
msgstr "步骤6：测试功能"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:357
msgid "Go to the page where you placed the form"
msgstr "转到您放置表单的页面"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:358
msgid ""
"View the form and make sure questions and options are displayed correctly"
msgstr "查看表单并确保问题和选项正确显示"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:359
msgid "Fill out the form and try different responses"
msgstr "填写表单并尝试不同的回答"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:360
msgid "Check that recommended products are displayed"
msgstr "检查是否显示推荐产品"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:361
msgid ""
"If no product is displayed, check that the product characteristics are set "
"correctly"
msgstr "如果没有显示产品，请检查产品特征是否正确设置"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:364
msgid "Troubleshooting Common Issues"
msgstr "常见问题故障排除"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:366
msgid "Question options are empty:"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:366
#, fuzzy
msgid "Go to the Plugin Features tab and add options"
msgstr "转到插件功能选项卡"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:367
#, fuzzy
msgid "No product is displayed:"
msgstr "没有显示产品：检查产品特征"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:367
#, fuzzy
msgid "Check product characteristics"
msgstr "产品特征"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:368
#, fuzzy
msgid "Colors are not correct:"
msgstr "颜色不正确：检查常规设置"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:368
#, fuzzy
msgid "Check general settings"
msgstr "保存常规设置"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:369
#, fuzzy
msgid "Form is not displayed:"
msgstr "表单未显示：检查短代码"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:369
#, fuzzy
msgid "Check the shortcode"
msgstr "表单未显示：检查短代码"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:372
msgid "Important Notes"
msgstr "重要说明"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:374
msgid ""
"All characteristic management and plugin options are done only through this "
"page"
msgstr "所有特征管理和插件选项仅通过此页面完成"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:375
msgid "Plugin-related links have been removed from other admin sections"
msgstr "与插件相关的链接已从其他管理部分中移除"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:376
msgid ""
"For best results, configure at least 6 products with different "
"characteristics"
msgstr "为获得最佳效果，请配置至少6个具有不同特征的产品"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:377
msgid "Product characteristics must match question options"
msgstr "产品特征必须与问题选项匹配"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:378
msgid "The form automatically adapts to your settings"
msgstr "表单会自动适应您的设置"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:381
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1214
msgid "Supported Languages and Countries"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:382
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1215
msgid ""
"This plugin supports multiple languages and automatically adapts to your "
"WordPress language setting. The following languages and countries are fully "
"supported:"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:385
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1218
msgid "Persian/Farsi (فارسی)"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:387
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1220
msgid "Iran"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:388
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1223
#, fuzzy
msgid "General Persian"
msgstr "常规设置"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:393
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1228
msgid "English"
msgstr "英语"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:395
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1230
msgid "United States"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:396
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1231
msgid "United Kingdom"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:397
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1232
msgid "Canada"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:398
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1233
msgid "Australia"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:399
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1234
msgid "New Zealand"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:400
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1235
msgid "South Africa"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:401
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1236
msgid "Ireland"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:402
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1248
#, fuzzy
msgid "General English"
msgstr "常规设置"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:407
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1253
#, fuzzy
msgid "Russian (Русский)"
msgstr "俄语"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:409
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1255
msgid "Russia"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:410
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1256
msgid "Ukraine"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:411
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1257
msgid "Belarus"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:412
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1258
msgid "Kazakhstan"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:413
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1259
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:414
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1260
#, fuzzy
msgid "General Russian"
msgstr "常规设置"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:419
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1265
msgid "Chinese (中文)"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:421
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1267
msgid "China (Simplified)"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:422
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1268
msgid "Taiwan (Traditional)"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:423
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1247
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1269
msgid "Hong Kong"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:424
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1246
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1270
msgid "Singapore"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:425
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1271
msgid "Macau"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:426
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1272
#, fuzzy
msgid "General Chinese"
msgstr "常规设置"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:431
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1277
#, fuzzy
msgid "Arabic (العربية)"
msgstr "阿拉伯语"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:433
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1279
#, fuzzy
msgid "General Arabic"
msgstr "常规设置"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:434
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1280
msgid "Saudi Arabia"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:435
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1281
msgid "Egypt"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:436
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1282
msgid "United Arab Emirates"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:437
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1283
msgid "Jordan"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:438
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1284
msgid "Syria"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:439
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1285
msgid "Lebanon"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:440
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1286
msgid "Iraq"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:441
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1287
msgid "Kuwait"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:442
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1288
msgid "Qatar"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:443
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1289
msgid "Bahrain"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:444
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1290
msgid "Oman"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:445
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1291
msgid "Yemen"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:446
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1292
msgid "Palestine"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:447
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1293
msgid "Israel"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:448
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1294
msgid "Morocco"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:449
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1295
msgid "Algeria"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:450
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1296
msgid "Tunisia"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:451
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1297
msgid "Libya"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:452
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1298
msgid "Sudan"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:453
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1299
msgid "Chad"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:454
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1300
msgid "Mauritania"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:455
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1301
msgid "Djibouti"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:456
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1302
msgid "Somalia"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:457
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1303
msgid "Comoros"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:458
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1304
msgid "Eritrea"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:459
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1305
msgid "Ethiopia"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:460
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1306
msgid "South Sudan"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:465
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1311
msgid "Automatic Language Detection"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:466
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1312
msgid ""
"The plugin automatically detects your WordPress language setting and adapts "
"all interface elements, questions, and options accordingly. If your "
"WordPress language is set to one of the supported languages, the plugin will "
"automatically use that language for all text and interface elements."
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:470
msgid "Summary of Steps:"
msgstr "步骤总结："

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:471
msgid ""
"1. Configure base questions → 2. Customize form appearance → 3. Manage "
"characteristics → 4. Configure products → 5. Place form on site → 6. Test "
"functionality"
msgstr ""
"1. 配置基础问题 → 2. 自定义表单外观 → 3. 管理特征 → 4. 配置产品 → 5. 在网站上"
"放置表单 → 6. 测试功能"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:483
msgid "Enable Plugin"
msgstr "启用插件"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:489
msgid "Custom Message"
msgstr "自定义消息"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:495
msgid "Primary Color"
msgstr "主色调"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:497
msgid "Example: #8c0101 or rgba(140,1,1,1)"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:498
msgid ""
"Enter color code in HEX or RGBA format. (Example: #8c0101 or rgba(140,1,1,1))"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:502
#, fuzzy
msgid "Form Font Color"
msgstr "字体颜色"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:504
msgid "#fff or #000 or rgba(255,255,255,1)"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:505
msgid "Enter form font color code."
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:509
#, fuzzy
msgid "Form Button Color"
msgstr "按钮颜色"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:511
msgid "#fff or #8c0101 or rgba(140,1,1,1)"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:512
msgid "Enter form button background color code."
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:516
#, fuzzy
msgid "Form Button Text Color"
msgstr "按钮文字颜色"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:518
msgid "#8c0101 or #fff or rgba(140,1,1,1)"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:519
msgid "Enter form button text color code."
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:523
msgid "Save General Settings"
msgstr "保存常规设置"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:580
msgid "Base questions reset to default for this language."
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:593
msgid "Question deleted."
msgstr "问题已删除。"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:604
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:615
msgid "Question moved."
msgstr "问题已移动。"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:636
msgid "Base questions saved."
msgstr "基础问题已保存。"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:651
msgid "New question added."
msgstr "新问题已添加。"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:669
msgid "Select Language for Base Questions"
msgstr "选择基础问题的语言"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:670
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1506
msgid "Current WordPress Language:"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:671
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1507
#, fuzzy
msgid "Plugin Default Language:"
msgstr "插件功能"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:676
msgid "Default"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:680
#, fuzzy
msgid ""
"Select the language to edit base questions for that language. The current "
"WordPress language is automatically selected."
msgstr "选择要编辑该语言基础问题的语言。"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:701
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:733
msgid "Question Title"
msgstr "问题标题"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:705
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:737
msgid "WooCommerce Attribute"
msgstr "WooCommerce属性"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:709
#: includes/class-product-recommendation-settings.php:741
msgid "Options (one per line)"
msgstr "选项（每行一个）"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:714
#, fuzzy
msgid "Delete?"
msgstr "删除"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:714
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:716
msgid "Up"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:719
#, fuzzy
msgid "Down"
msgstr "下移"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:725
msgid "Save Base Questions"
msgstr "保存基础问题"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:728
msgid "Add New Question"
msgstr "添加新问题"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:745
#, fuzzy
msgid "Add Question"
msgstr "添加新问题"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:749
msgid "Reset Base Questions to Default for This Language"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:813
#, fuzzy
msgid "Plugin Features (Taxonomy)"
msgstr "插件功能"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:814
msgid ""
"In this section, you can manage the options for each feature (taxonomy). "
"Adding, editing, and deleting options is only possible from this section, "
"and access to WooCommerce's default management for these features is "
"disabled."
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:815
msgid "Feature Name (taxonomy)"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:815
msgid "Title"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:815
#, fuzzy
msgid "Options (terms)"
msgstr "选项（每行一个）"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:846
msgid "No options"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:852
#, fuzzy
msgid "Add new option..."
msgstr "如有需要，添加新选项"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:853
msgid "Add"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:859
msgid "This list only displays features managed by the plugin."
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:868
#, fuzzy
msgid "New option added."
msgstr "新问题已添加。"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:870
msgid "Error:"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1221
msgid "Afghanistan"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1222
msgid "Tajikistan"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1237
msgid "India"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1238
msgid "Pakistan"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1239
msgid "Nigeria"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1240
msgid "Kenya"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1241
msgid "Uganda"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1242
msgid "Tanzania"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1243
msgid "Zimbabwe"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1244
msgid "Philippines"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1245
msgid "Malaysia"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1316
msgid "How to Change Language"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1317
msgid "To change the plugin language:"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1319
msgid "Go to WordPress Admin → Settings → General"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1320
msgid "Change the \"Site Language\" setting to your desired language"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1321
#, fuzzy
msgid "Save the changes"
msgstr "保存产品"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1322
#, fuzzy
msgid "The plugin will automatically adapt to the new language"
msgstr "表单会自动适应您的设置"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1505
#, fuzzy
msgid "Language Information"
msgstr "选择基础问题的语言"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1509
msgid "✓ Languages match - Plugin will use current WordPress language"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1511
msgid ""
"⚠ Languages differ - Plugin will use WordPress language, but default is "
"different"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:1514
msgid "Update Plugin Default Language to Match WordPress"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation.php:218
#: includes/class-product-recommendation.php:219
#: includes/class-product-recommendation.php:317
msgid "Product Recommendation System"
msgstr "产品推荐系统"

#: includes/class-product-recommendation.php:229
#: includes/class-product-recommendation.php:230
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/class-product-recommendation.php:249
msgid "Product Characteristics"
msgstr "产品特征"

#: includes/class-product-recommendation.php:319
#, fuzzy
msgid "Usage Guide"
msgstr "指南"

#: includes/class-product-recommendation.php:320
msgid ""
"To add a product recommendation form to any page or post, use the following "
"shortcode:"
msgstr "要在任何页面或文章中添加产品推荐表单，请使用以下短代码："

#: includes/class-product-recommendation.php:322
msgid "How to configure products for recommendations"
msgstr "如何配置产品以进行推荐"

#: includes/class-product-recommendation.php:323
msgid "To enable a product in the product recommendation system:"
msgstr "要在产品推荐系统中启用产品："

#: includes/class-product-recommendation.php:325
msgid "Create a new product in WooCommerce."
msgstr "在WooCommerce中创建新产品。"

#: includes/class-product-recommendation.php:326
msgid "In the Product Characteristics section, select appropriate values."
msgstr "在产品特征部分，选择适当的值。"

#: includes/class-product-recommendation.php:327
#: includes/class-product-recommendation.php:372
msgid "Publish the product."
msgstr "发布产品。"

#: includes/class-product-recommendation.php:329
msgid ""
"Form questions and their options are editable from the plugin settings "
"section."
msgstr "表单问题及其选项可从插件设置部分编辑。"

#: includes/class-product-recommendation.php:340
msgid ""
"Don't forget to set the product characteristics for this product to enable "
"it in the recommendation system."
msgstr "不要忘记为此产品设置产品特征，以便在推荐系统中启用它。"

#: includes/class-product-recommendation.php:353
#, fuzzy
msgid "Product Recommendation System Guide"
msgstr "产品推荐系统"

#: includes/class-product-recommendation.php:355
msgid "How to Use the System"
msgstr "如何使用系统"

#: includes/class-product-recommendation.php:356
msgid ""
"The product recommendation system allows you to suggest appropriate products "
"based on user characteristics."
msgstr "产品推荐系统允许您根据用户特征推荐合适的产品。"

#: includes/class-product-recommendation.php:358
msgid "Setup Steps:"
msgstr "设置步骤："

#: includes/class-product-recommendation.php:360
#, fuzzy
msgid "Enable Plugin:"
msgstr "启用插件"

#: includes/class-product-recommendation.php:360
#, fuzzy
msgid "Activate the plugin in WordPress."
msgstr "启用插件：在WordPress中激活插件。"

#: includes/class-product-recommendation.php:361
#: includes/class-product-recommendation.php:366
msgid "Configure Products:"
msgstr "配置产品："

#: includes/class-product-recommendation.php:361
#, fuzzy
msgid ""
"For each product, set appropriate characteristics in the 'Product "
"Characteristics' section."
msgstr "配置产品：为每个产品在'产品特征'部分设置适当的特征。"

#: includes/class-product-recommendation.php:362
#, fuzzy
msgid "Add Form:"
msgstr "添加到购物车"

#: includes/class-product-recommendation.php:362
#, fuzzy
msgid ""
"Place the shortcode [product_recommendation_form] on the desired page or "
"post."
msgstr "添加表单：在所需页面或文章中放置短代码 [product_recommendation_form]。"

#: includes/class-product-recommendation.php:363
msgid "Customize:"
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation.php:363
#, fuzzy
msgid "Personalize the form appearance from the settings section."
msgstr "自定义：从设置部分个性化表单外观。"

#: includes/class-product-recommendation.php:367
msgid "To enable a product in the recommendation system:"
msgstr "要在推荐系统中启用产品："

#: includes/class-product-recommendation.php:369
msgid "Go to the WooCommerce products section."
msgstr "转到WooCommerce产品部分。"

#: includes/class-product-recommendation.php:370
msgid "Edit the desired product."
msgstr "编辑所需产品。"

#: includes/class-product-recommendation.php:371
msgid "In the 'Product Characteristics' section, select appropriate values."
msgstr "在'产品特征'部分，选择适当的值。"

#: includes/class-product-recommendation.php:375
msgid "Shortcodes:"
msgstr "短代码："

#: includes/class-product-recommendation.php:377
#, fuzzy
msgid "Product recommendation form"
msgstr "产品推荐系统"

#: includes/class-product-recommendation.php:380
msgid "Support:"
msgstr "支持："

#: includes/class-product-recommendation.php:381
msgid "For support or to report issues, contact the development team."
msgstr "如需支持或报告问题，请联系开发团队。"

#: includes/class-product-recommendation.php:503
msgid "No answers provided."
msgstr ""

#: includes/class-product-recommendation.php:515
#, fuzzy
msgid "Here are your recommended products:"
msgstr "推荐产品"

#~ msgid ""
#~ "A comprehensive product recommendation system for WooCommerce that helps "
#~ "customers find the perfect products based on their preferences and "
#~ "characteristics."
#~ msgstr ""
#~ "一个全面的WooCommerce产品推荐系统，帮助客户根据他们的偏好和特征找到完美的"
#~ "产品。"

#~ msgid "For Whom"
#~ msgstr "适用对象"

#~ msgid "Select"
#~ msgstr "选择"

#~ msgid "Under 500K Toman"
#~ msgstr "50万图曼以下"

#~ msgid "500K to 2M Toman"
#~ msgstr "50万-200万图曼"

#~ msgid "Over 2M Toman"
#~ msgstr "200万图曼以上"

#~ msgid "High Quality Construction"
#~ msgstr "高质量制造"

#~ msgid "Multi-purpose"
#~ msgstr "多功能"

#~ msgid "What is this product used for?"
#~ msgstr "这个产品用于什么？"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "提交"

#~ msgid "Start Over"
#~ msgstr "重新开始"

#~ msgid "Based on your preferences, here are our recommendations:"
#~ msgstr "根据您的偏好，以下是我们的推荐："

#~ msgid "No recommendations available."
#~ msgstr "暂无推荐。"

#~ msgid ""
#~ "Product Recommendation System requires WooCommerce to be installed and "
#~ "activated."
#~ msgstr "产品推荐系统需要安装并激活WooCommerce。"

#~ msgid "ویژگی‌های افزونه (Taxonomy)"
#~ msgstr "插件功能 (分类)"

#~ msgid ""
#~ "در این بخش می‌توانید گزینه‌های هر ویژگی (taxonomy) را مدیریت کنید. افزودن، "
#~ "ویرایش و حذف گزینه‌ها فقط از همین بخش انجام می‌شود و دسترسی به مدیریت "
#~ "پیش‌فرض ووکامرس برای این ویژگی‌ها غیرفعال است."
#~ msgstr ""
#~ "在此部分，您可以管理每个功能（分类）的选项。只能在此处添加、编辑和删除选"
#~ "项，WooCommerce 的默认管理已禁用。"

#~ msgid "نام ویژگی (taxonomy)"
#~ msgstr "功能名称 (分类)"

#~ msgid "افزودن گزینه جدید..."
#~ msgstr "添加新选项..."

#~ msgid "این لیست فقط ویژگی‌هایی را نمایش می‌دهد که توسط افزونه مدیریت می‌شوند."
#~ msgstr "此列表仅显示由插件管理的功能。"

#~ msgid "افزودن"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "در ادامه چند محصول محبوب از فروشگاه ما را مشاهده می‌کنید:"
#~ msgstr "以下是我们商店的一些热门产品："

#~ msgid "مشاهده جزئیات"
#~ msgstr "查看详情"

#~ msgid "افزودن به سبد خرید"
#~ msgstr "加入购物车"

#~ msgid "Move Up"
#~ msgstr "上移"

#~ msgid ""
#~ "Question options are empty: Go to the Plugin Features tab and add options"
#~ msgstr "问题选项为空：转到插件功能选项卡并添加选项"

#~ msgid "فارسی"
#~ msgstr "波斯语"

#~ msgid "中文"
#~ msgstr "中文"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:286
msgid "Translation Debug"
msgstr "翻译调试"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:286
msgid "Translation Debug Information"
msgstr "翻译调试信息"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:286
msgid "Available Translation Files"
msgstr "可用的翻译文件"

#: includes/class-product-recommendation-settings.php:286
msgid "No .mo files found."
msgstr "未找到.mo文件。"
